[認真問] 究竟十二蚊店呢啲嘢有咩用？

用黎賣十二蚊

放廚房紙

通渠

穿住啲CD？

十二蚊店好多垃圾嘢冇人買
唔知入嚟做乜

古法自殺

廚房用紙果個架?

成日去睇下有啲得意野買
就算買左返屋企無用都係$12

比gay佬止痕
利申:非基

應該係
不過真係非基